[時代眼淚]曾是一線女偶像 solo發片拜託新人幫打榜

南韓偶像輩出，世代更迭快速，曾經當紅可能3年後就人氣下滑，這殘酷的事實也發生在這位二代女團成員身上。最近女團T-ara出身的孝敏發行新歌，成績卻不如預期，她雖然祝賀成績好的新人團體，但留言的內容讓粉絲都鼻酸。

▲T-ara出身的孝敏最近以個人之姿回歸樂壇。（圖／翻攝自孝敏IG）

孝敏本周帶著主打歌《Allure》回歸樂壇，雖然MV換了多套造型與布景，動用幾十名舞者十分用心，但回歸話題不足，音源成績表現也不理想。

就有粉絲發現，孝敏主動留言給新人女團的粉絲，希望一起聽歌、幫忙刷榜。她先是留言給「本月少女」的粉絲，看到本月少女粉絲恭喜自家偶像進入音源榜單，她留言寫：「恭喜！但也幫幫我進入榜單吧（哭哭）。」

▲▼孝敏拜託本月少女與Dreamcatcher粉絲幫她打榜。（圖／翻攝自推特）

接著她又留言給女團「Dreamcatcher」粉絲，「我支持Dreamcatcher，也幫我進入榜單吧！」當然，對於最近人氣越來越旺的男團MONSTA X，好成績她也看在眼裡，對MONSTA X粉絲留言，「好羨慕所有的榜單啊！（哭哭）恭喜，也幫我進入榜單內吧（哭哭）」

▲孝敏拜託MONSTA X粉絲幫她打榜。（圖／翻攝自推特）

最後，對於最近剛以最快速度奪下音樂節目冠軍的新人女團ITZY，孝敏也表達對後輩成員柳真的喜愛，對粉絲留言：「雖然遲了一周，但我也在線上聽了，也幫我入榜吧」，她在每個留言後面都打上她新歌歌名與新歌上線時間，但對ITZY粉絲特別寫下「我個人是柳真的粉絲」，表達對特定成員的喜愛。

▲孝敏特別喜愛ITZY的柳真。（圖／翻攝自推特）

讓粉絲看了鼻酸的原因是，T-ara好說歹說也曾叱吒韓國樂壇，甚至被比喻為少女時代的最強敵手，不過2012年因為爆出霸凌疑雲後，T-ara重心也轉往大陸發展，目前全員則是離開前東家，各自在演藝圈努力。然而，不知是否因為這招有效，孝敏登上音源平台BUG'S第46名。

試下去防彈到留言

叫智妍幫佢搭線搵iu合唱番曲 實1位

屌你笑撚左

淨係想講 食屎啦劉花英

全kpop仲可以有邊個女人閪得過劉花英？佢一條友搞死哂成團T-ara，快啲仆街死啦佢

佢其實仲有冇得撈

心痛 有樣有身材有實力
係老咗啲姐 都差首好歌既

G

好撚大波

喺最當打嗰陣時爆咗獲咁嘅嘢
依家點就算點努力都已經返唔到以前咁了
真心鄧佢哋唔抵

之前好似仲有拍劇

唔明 求解

btw hyomin 咁做都幾柒。。。 好慘

做多左

而家個樣變到好撚恐怖

咁做唔係幾好睇
本身好好地咪好 做咩做衰自己

奎利去左邊？

圖呢

傳說同iu合唱必得1位

抵啦

幾慘下

孝敏內心好明白佢已經回不到從前
但佢真係好想努力係喱到生存
所以知道咁拜託係好肉酸都會做
希望佢俾多啲人留意

利申：Queens 支持咗好多年

柳CHING IU鐵粉

佢間唔中都有戲拍 唔明點解仲會有人搵佢拍戲

擺明同啲老細上撚哂床條臭八婆

佢個樣愈黎愈怪 So crazy 個陣覺得佢幾正

未有劉花英事件前，t-ara本身都串過馬撚，大把黑歷史，都唔明可憐佢地啲咩，劉花英兩姊妹係賤格，但係佢地成班八婆咁係網上互鬧互串都係事實囉

G持孝敏姐

講真佢地閪唔閪都好 始終當初因為俾人屈先搞到人氣大跌

佢都唔會想做到呢一步啦咁樣叫人留意
人要幾谷底先要咁....

單野唔係佢比人排擠咩？

性愛機器
做我SP算啦

條臭閪上節目講左係假
仲有當時既工作人員都講劉花英係閪女人

佢作故仔扮比人蝦 但事實係佢先係最扮野個位
佢家姐仲恐嚇雅琳
兩姊妹都臭閪黎

孝敏好撚正 當時最鐘意允兒 第2就係佢

花英真係死八婆黎

IU分分鐘求其搭一個都會pak[sosad

反而想知qri而家有咩做
ig成日見佢四圍遊埠

係都智妍自己抆住iu唱返首先啦
咁耐冇晒聲氣 應該都自身難保

Tara件事咁戲劇化其實可以拍成電影，睇下d女人可以閪到幾盡

Luna都係 iu好友solo都麻麻，咁fd咁多年都唔合作 唔合唱 幫下作曲作詞都好~

soyeon而家唔知點

又真係唔差鍋

最近咪合串王祖藍套賀歲片

客串

其實有時又覺得佢地幾單純
佢地之前試過喺微博tag王思聰，問佢t-ara有資源簽得成大陸公司係咪因為同佢發生過關係
跟住王思聰屌柒佢地話你地自己同你地公司嘈唔好拖我落水喎

真係傻妹黎

你都飯過唔少團

T-ARA 啲歌我到宜家都仲聽緊

明明係一個天團點解會搞成咁

有咩黑歷史？ 裸聊 援交事件？

裸聊個陣記得仲好易搵到片搵到圖

分分鐘要比老細屌先出到歌
陰公豬

好似無咩活動了

點解好似有種俾人moon既感覺
由07到而家真係識唔少
T-ara算好可惜 特別係真相出黎之後

應該專心拍拖

除咗yoona最鍾意就係qri希望佢可以泊個好碼頭

希望佢地個個都搵到好老公

返mbk啦

agger

MBK=垃圾
垃圾=MBK

王祖藍套戲有份客串 最近有嚟香港

好公司黎

要彩妍兩邊走 不了

淪落到咁

好似得十幾秒鏡

就執笠啦仲好公司，笑死人咩

Tara上到一線因為歌帶人
本身成隊人實力都麻麻
係平均個樣同副計ok

走下坡係遲到既事
只係花英事件加速咗成事

下個月Dia comeback完就可以收檔

邊忽好
首先啲練習生質素莨莠不齊，師兄師姐團有條友係入去坐過幾似，比人笑係熱血強姦，當中有料嘅又紅唔到出唔到位，你睇zico同yena啊哥就係活生生例子
Dia又係垃圾，排擠排走恩真，擺個唐氏綜合症嘅順伊入黎
Im66就冇人識

仲慘過乞兒

我嗰陣都最愛Soyeon
Cry cry嗰陣好正